教音樂製作 （錄音混音）

主要教
錄音混音+母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

TG: hkboyboy

平價收費

班際定個別教？

個別一對一

會唔會考慮小組形式教？

利申:我其實想學，不過冇乜錢。我唔係想剝削樓主

你TG我傾啦 可考慮既

想學live mixing

其實同mixing差不多但就要睇現場speaker

有興趣啊，但學生哥無乜錢

Tg左先啦

我都想學，有冇巴絲齊齊學

TG

巴打覺唔覺protools 開始追唔上個世界
Mixing上面有好野都做唔到或好煩？

一般啦，好多野做唔到其實唔算既
有冇啲例子講下

例如冇audio convert 去midi 做唔到replacement，之前用protools 幫人mix野，d聲黎到條kick on99爛既，又要問番人咩事又盛麻鬼煩煩，果次之後把心一橫就轉左daw 做咩都快左，send個aux用滑鼠兩下攪掂，唔洗com shift n 再inoutput咁煩

Audio 轉midi就冇可能架啦，因為如果得嘅話以後就唔需要再執歌
2.kick 爛有可能係sample rate問題，人為錯誤，亦有可能係錄返嚟嗰時engineer失手
3. 冇計

我轉左cubase 之後輕鬆解決上面3個問題
Audio convert midi係做到既，不過只限用於Percussion類既樂器，harmony既樂器當然唔得啦 。
例如果條爛聲kick 我係cubase 右鍵convert to midi，佢就會自動gen一條midi track 出黎（仲自動detect velocity 添），再張條midi track 去trigger 你自己既靚聲sample，咁就叫replacement mix。
基本上你唔中意錄番黎套鼓，你成套換左佢都得
而家全世界巨band都係咁玩，如果唔係邊得黎咁行

都係既，sampleing 真係要識玩 一係就好撚有錢錄直dw仲加十九幾支咪

cubase

protools 除左行業因素要間中用下之外
平時真係咪攪我...

樓主係咁推post R 生意...
有冇咩野ref. 比人睇下呀..

點解我pro tools用咪錄結他會冇乜signal
係咪有咩要set

如果想拍cover 係咪識錄音就夠

部分正確

fl studio/ableton 編好曲再rewire 過cubase mix

同埋拍片?

Routing, mixing, live cover 定post ?

已經係幾part

自HIGH拍自己COVER個種唔係錄好音就OK?

利申 新手

TG 我啦

請問如果想整用槍射落金屬的聲應該點整？